Jaan Kull aastus ette ja kaebas et Iwan Sakuchin temmale 40 Rbl hõb. wõlgu on ja ärra maksa ei tahha
Iwan Sakuchin tunnistab sedda wõlga ollewad, agga nüüd temmale suggugi rahha ei olle. Ta pallub temmale nikawa termini anda kunni temma Willandi moisa wallitsuse käest omma töö palka saab.
Moistetud: Se rahha mis Iwan Sakuchin ütleb Willandi moisa wallituse käest saada, saab koggokonna kohtu poolest Jaan Kulli ja Johannes Liewa heaks kinni pantud: 
Peakohtomees: Jakob Kook XXX
kohtomees Peter Paap XXX
" Thomas Kähr XXX
" Mihkel Bringfeld XXX
